[HKUSPACE]召集所有太空人面孔(45) sem2繼續鬥請槍！！1001做咩又唔開po呀

歡迎各位fm bb，有咩關於space嘅問題可以喺道問
year 2同老鬼都可以幫手答

Frequently Asked Questions:&nbsp;

1.點DEFER學費?&nbsp;
打封英文解釋信&nbsp;
加埋offer letter+經濟困難證明文件+留位費收據既copy&nbsp;
交份copy去space院校就得&nbsp;
帶埋所有文件正本比人check&nbsp;
之後返去等通知&nbsp;
詳情可以打去space問&nbsp;
by梵高的星夜&nbsp;

2.咩係天書?&nbsp;
係KEC十樓，有每年不同科升大學的數據，包括公開試成績，GPA，IELTS，interview問題&nbsp;

3. SPACE最伏係邊幾科?&nbsp;
沒有廢科，只有廢人&nbsp;

4. 常用連結

交學費、add drop swap科、睇timetable、apply locker、download notes、交功課、reference letter、圖書館book 房、睇/買transcript、 withdraw from study全部經portal入到

港大附屬學院成績驕人 是你首選

1/3升讀三兩大
2/3升讀八大UGC

同學連SEM BREAK都不忘回校，手執書卷努力溫習，反映學術氣氛濃厚

關於killer......
唔少人都話space有killer，永遠榮譽太空人港英狗（戇鳩仔）咁講：

不過我自己咁睇，我覺得好多因素影響grade嘅，每個lecturer點都要派啲A+派啲B-，如果你嗰班多勁人，有對比之下你自然睇落差啲；相反你嗰班本身廢廢哋，而你水平又稍為高啲啲，assignment同present做得好啲，個A/A+自然袋袋平安。加埋出grade前每個lecturer比嘅grade都會微調，assignment A+final grade拉落A A-拉上A+都有，9分努力1分運氣，做好自己結果唔會太差嘅，唔對路咪add drop轉班囉。

唔好聽到人話某個lecturer教得好就狗衝（尤其中英文），入到去比成班英文啪啪聲嘅學霸堂堂屌打，出gdp嘅時候就欲哭無淚。某啲傳說中嘅killer無人reg，結果一個學霸都無，呢個就係你大顯身手嘅時候，多啲答問題問問題唔好怕醜，啲廢人一定笑鳩你多嘢講，你要記住平時分就係咁樣來，出gdp嗰陣你揸隻A佢揸隻B，睇下邊個笑到最後。同埋千祈唔好遲到同埋走堂，平時分執豆咁執，蘇州過後無艇搭，無咗呢10%話知你全部assignment A+ final grade都唔會上到A+。機會只係劉備勤力嘅人，做人做狗自己決定

*雖然最頂寫住「沒有廢科，只有廢人」，只係祖訓來架咋，EE(energy & environment)、AA(Art appreciation)、IPhil(Introduction to philosophy)呢三科係大伏，揀咗嘅自己睇路，drop科保平安

祝各位太空人早日返回地球

比啲掙扎！

I want you to 過三爆四

咩offer interview都收唔到 玩撚完

sem here

報埋year1結果咩都無 起碼俾個interview 俾假希望我

asso其實係咁
gpa 高
理得你點得翻嚟
btw 個人唔認同 但理解
利申 廢物冇offer

Ching報左咩呢度唔講得 留tg 我搵你都得

報左bu cu hku嘅ba 結果咩都無 gpa3.6 原本諗住起碼bu都會有interview

Bu竟然冇搵你 唔係呀嘛

check過交齊曬 文都有交 定係偉中無幫我寄reference letter

應該無 check過曬 佢都有send過email叫我update transcript 然後都有收到後即刻update

個位Ching 咁高 應該唔洗嘅

無報 諗住原本dse個分都應該入到 所以剩係報左依三間 諗緊而家gap year定點

3.6都gap year

想問你地會唔會用grammarly premium版check文

唔關reference letter事 我都無但有interview

唔會 普通版就夠掛

有冇人知一個course攞到A range嘅人有幾多%? 點解感覺離A+ 咁遠...

Lm

2% 好似

3.6入hku cu中文有啲難
但照計Bu唔會冇interview 架 好多人都有

原本前個sem3.6幾 咪諗住報黎試下

應該要報多啲水泡
我今個sem又係跌咗

Hku中文condition每年都係3.75

會，有用真心

ching報咩科

咪報左ba year1 同senior entry 仲有其他水泡科

hku ba year1 3.6難d，其他水泡科就應該冇乜問題，應該遲下就有消息

希望啦 thanks ching

大家有冇識人sem 1 請槍GPA勁高？
而家sem2又online exam 又可以重施故技
我屌 仲成世界？
我有個friend 就係請槍請到勁撚高分
但係明明自己啲英文都太掂
為升U不擇手段 好撚可悲

利申：非太空人

咪由佢請，我地就放長雙眼睇佢上到U或者出來做野係咪仲請到，講真呢d人而家自己呃自己，第時一定會有報應

係架，上網搵大把

有冇人收到bu中文offer

好撚貴架 佢請一科一份功課最貴要$1500
最平都要$450

係逐隻字計錢

十分同意

未必 句式同用字係要靠premium先做到
Ps:長期貨金

睇我個emoji就知冇啦
想知開始派未咋

係啊…依架in完一個禮拜啦巧緊張

普通版好廢

冇錢

用落係點？
同word個checker有咩分別？

無咩大分別 都係check careless mistakes

仲以為你有嘢分享

MSDLA完全冇聽過書點算

同意

咁ching 你有冇？

sem中又online learning靜就梗

我想要offer

我都想要
interview柒到甩碌睇怕要gap year

Bu宗哲已收 ching不建議扮野

禾計得黎有喎

你都有offer咁好

我都準備要interview
好淆底
加油Ching

Interview
又啱嘅 有interview 已經好好
但係怕口窒講錯野 offer就走了

希望有得練下interview orz

練interview可以搵志廉
正

點解可以咁好
今sem冇佢堂
而家唔係佢學生是咪可以放棄了

萬中無一嘅好老師
點解我而家先遇到

你直接email問佢都應該會幫你 志廉bb真係好老師

EAH 漏左 cover page 喺唔喺玩完

sendemail求情啦

咩科

你都加油

Thanks
你唔好唔開心

cls我邊有唔開心

我而家個感覺真係好似我個名咁
真係好鐘意佢
對學生又好 又有文青氣質(靚仔呀)
睇怕我入到u都要返黎瘋狂sit佢堂
見多佢幾次
正
老師你唔介意收多個學生嘅

由佢請啦，讀到大學都係會grad唔到

有無hku ba year1升 已經收到offer

你AALH定media? 留tg ok ma?

ching冷靜d

我都想冷靜
但係忍唔住想讚多幾句
佢真係好正喎
唔通你唔覺咩 巴打

佢入到u都可以請槍 report佢la

想問Art and life Mandy Chen 係咪killer ?

下 mandy咁好你都話killer
佢上年sem1教我dens 拎左a-
佢用小小活動就教到啲好複雜嘅概念
然後你跟住佢要求做功課應該ok架喎
你覺得佢邊方面唔好？

上年dens比佢教 唔鐘意佢教書方法
但比grade唔差

ching 知唔知 Oliver 係唔係？

有冇人in過IC d topup課程？收到call話聽日phone interview 佢會問咩問題㗎?

Oliver好人
DENS 拎多d貼紙就得
grp project < mean 最後成grp人 A grade
雖然好多人話佢killer

真
佢教A+

假如sem4 成功上番3.3以上 有冇機會入番poly
Ps:報咗AOS,ATE ；現時cg 3.19-3.2
因為等offer等到驚喊 求有心人/過來人解答

頭2/3個sem係攞黎等university派interview, sem4 gpa係攞黎meet offer requirement

你gpa幾多

Over 4

聽講AALH有人收到

有冇其他科既人收到

志廉bb依個筆記整理真係好有創意

我諗應該係睇黎抄notes mark points做得好唔好掛 咁一定無得請槍同埋要上堂

呢個正到

依家online learning點拎貼紙係咪要瘋狂答佢問題

志廉Bb頭腦係叻啲既

有冇人考過Igcse
想知口試係點考
圖喺唔喺要自己準備

我都覺

想問KEC星期六開唔開？

開上午好似

Thx 高樓層上唔上到？想去locker拎嘢

上到，偷雞

我都想知

要寫架咩？

想問offer god 點還神

太空人interview 好撚難 仲要個兩條女咁撚閪

其實仲有無可能回水

邊有可能

你fd？

今日岩岩in 完

一定收

唔係喎 我見佢話收20個人咋 收唔多 要簡人黎收

Hkuspace喎 唔係hku喎
有錢係正常人就讀得㗎啦喎

有fd放完榜第二日先去報都收

係呀 我本身都咁諗 但條女串到我以為佢哈佛畢業

學校真係有個lecturer係哈佛畢業

邊個？

Connie

依科係咪有錢就收

難入啊 因為菲臘牙科果到冇咁多個牙位
好多人用Asso/ Bachelor Degree 去報
DSE Bio/Asso CGPA 唔夠高分都冇得諗

打定輸數算

Interview 應該有講埋你有冇機嫁啵
你in成點

我拎bachelor 報 佢淨係話7月尾會通知 成個過程都好唔耐煩 唔知我答得差定佢in太多

屌睇撚完你哩個回覆，大聲笑撚咗出來

Stella Kao

我都用左bachelor報dental hygiene，但未叫我interview
想請問下Interview難唔難呀，同埋係味zoom in

你degree係咩？

文科黎，唔關dental事

難唔難 見人見志 可能我英文差

希望同你做到同學啦成7月尾先通知，都唔知搵唔搵定工好

你依家未返工？

未番呀，今年Grad，但一直都有做dsa part time

有咩on9得過終於起到身上八半但發現今個禮拜冇堂

真，多野做到呢

EAH諗唔到做咩topic好，有冇ching俾D意見

完全冇頭緒

最煩係MC 要我地交左題目俾佢先

Mc不得了

有冇人知宜家KEC開幾至幾呀？ 聽日同後日係咪都唔開

唔知呀佢冇講，但係佢有份worksheet 要我地做，而份野就係要我地俾題目同埋一D argument ，佢今日重特登send e-mail提我地交

唔知點算，重有2份assignment要做但係我重係冇頭緒

佢話Get it done and submit on SOUL soon. 但係SOUL顯示要18號1159前交

我都想知呀，同IAE嗰份差唔多定點？

Interview 有written+ individual
全英問 written 就要寫對dental hygienist嘅認知（有咩條件） 同埋你認為哩科會學到咩+自介（related 到做dental hygienist）

同埋其實用bachelor Degree 去報 已比其他人有機
有人報左三次唔得 最後一次佢讀埋bachelor 去報 得左

太空神科
第一次聽

In Dialogue with Politics 篇essay好難

ja ga

ching可摸以俾下tips

我都係copy and paste powerpoint啲理論再鳩吹

要吹700字 而且佢係咪要reference定點 上堂咩都無講好難搞

話說係咪用佢上一堂講個公平原則 然後加埋性別歧視之類9up？

差唔多係咁

正正常常應該唔駛reference掛…
除非你想追A+可能就要

有冇人覺得EAP1份野好難做

有 少驚 佔成30%

其實係31定20號交 個turnitin果到寫話31號
個coordinator 話20號
屌好煩

20號 1800

唉pk了 未做
好撚多asm呀屌那閪

要通頂了
仆佢個街一個禮拜幾份assignment

唔知點解入左黎咁耐好似個個sem都好多野做

其實都ok 1日1份assignment咁做好輕鬆

engine仔今年fyp奶野了

你都係讀依科？

eap2先仆街，但今年轉哂做individual，已經好過我上個sem好多

上個sem都唔鬼係彈性處理 笑大人個口

都過左去了，向前望吧

望緊前面 但係好大霧

屌

篇野好長，好驚自己漏咗啲point無寫

啲case study同mini project都唔知點做，好煩呀

有in過

咁最後收左？ 定讀其他科

其他科

我想問space 有冇得洗牙嗰啲

有

真心?
喺邊度book

9-12段唔知點搞好

好撚柒難

有冇人收到hku yr1 entry offer?

乜學店有㗎咩

百幾份一樣嘅文

好撚驚
上次asm1已經得b 好驚今次又炒
又唔肯定乜野point點樣寫係最好

EAP1份assignment 晨早做完但尋日衰戇尻唔記得交
啱啱先交返
求屌醒

扣小小啫

我都试过做完唔記得交最後嗰份assignment C+

Ching 殘體字

唔小心啫

用咩輸入法會唔小心打殘體

簡體手寫懶，寫嘅時候冇寫個言部首，自己又唔仔細睇
覆完人訊息又唔記得轉成廣東話手寫

扣咁多

跟住炒左嗰一科

份assignment降一grade

大家寫成點

搵啱題材寫就唔算難寫既，只是煩在有限字數下寫最精簡既野

Ps:我當年份野攞B+至A- range

Socsci

今年ico係咪想玩製造恐慌

係哈佛Master postgrad同undergrad 差好遠

囚徒困境

太多人互抄

有無花生

搞咩

得罪講句 抵死

咩事
求details

好彩小妹哩份自己做

有冇人之前interview完ic d top up? 想問in大概幾耐收到email?

霞姨
上咗岸就梗係自己做啦

現代漢語語法嘅授課語言係咩
為咗幾個nds全堂講普通話咁濟
Nds唔識粵語唔關local事吓嘛

屌佢地唔識粵語關我咩事咩 我依家修嘅係普通話course咩？
阿sir又就晒佢地 classroom變Zoom 粵語變普通話 如果有個nds話佢鄉下嚟淨係識圍頭話阿sir係咪又要轉channel就佢？local識唔識聽都唔知 就算識都唔代表想聽㗎 30個學生 我當有5個nds 就係為咗呢5個人全程講普通話 咁嗰25個local呢

我都有一科淨係現代漢語 班入面又係有3個nds 好彩我呢邊好似冇你咁嚴重 廣東話＞普通話
但係為左佢地而用zoom係真嘅
然後份open book test又係比佢地屈機
我見到有個成81分
好能傷心

總之一句：nds都係麻煩又大牌
不如叫佢地就我地啦
呢度係香港，講廣東話
唔識聽唔該自己學 唔好諗住黎到香港自己好矜貴
香港人係香港先最應該做最矜貴個個

屌 推呀
連啊sir都唔維護自己既語言
都話咗語言=身份認同
俾啲nds搞彎晒個中文系

有冇人覺得Modern Chinese Sharon派嗰份期中測驗極大workload 得嗰四日 又PowerPoint 又要錄音
做死人

如果local唔識普通話咁點
local冇話一定要識普通話
香港人只需要識廣東話
su可唔可以跟進下

唔識聽一係學一係唔好讀香港嘅書
香港中文系底線都比讓埋比佢地我真係無話可說
都係個句
黎香港唔該講廣東話
唔好同我講歧視
想人唔好歧視唔該尊重本地人同本地文化
你唔尊重我地 我亦都唔需要同你客氣
既然政府連廣東話都唔想守護
就由我地自己守護
唔該
尊重
Thx

點解local係香港都要比NDS欺負

打從回歸開始 個政府冇一樣係為香港人
殖民時期比人當做二等公民
而家冇外國勢力統治
依然係地底泥
多得中共嘅教育囉
造就一堆巴之閉唔輸得死要面又懶高人一等嘅劣質公民
走到落黎仲要惡過主人家

頭先8半現代漢語嗰堂，係咁普通話廣東話夾雜，雖然讓聽普通話啫，但聽到好辛苦

有無人分享吓EAP I Summary寫咗邊7個points

功課自己做啦

20號交咗啦 唔sure想問下

tg傾

偉中果然有mon po
我唔係批評指責阿sir啲咩 亦無意針對nds 大家都係求輕輕鬆鬆拎高grade 只係nds語言上的障礙同local無關

大陸上唔到classroom轉zoom ok㗎 對local都冇影響 橫掂都係第一次用 佢地有牆就下都好應該 但對於切身影響到自己嘅 我地就佢地 咁邊個就我地？呢個唔係老奉㗎喎有日nds話用唔到wts gmail 叫轉用wechat qq郵箱唔通local又要就佢地？
係嘅咁修普通話course係咪可以話我唔識普通話就可以叫老師用粵語授課？take course前搞清楚授課語言係學生責任嚟㗎下嘛

su連學費同離地gpa里兩單野都未理，點會得閑理里啲野呀

開唔到

SU都唔做野嘅
都唔知每年比$110佢地做乜
選完yo兩下就冇哂影
我真係唔知佢地識做乜

Pls try again

班柒頭淨係識選前去大com r票叫人投
利申投咗

我冇投
因為我都唔知佢地識做咩

咁公道講句佢地之前派口罩做得幾好既 . 雖然其他就無也做過野

有冇人報咗捷克三國遊學團收到通知
12月申請 4月都嚟仲係冇影
侵唔侵我玩都通知聲吖大佬
拒絕唔收我都講聲啦

一樣未收到通知應該收咗皮

應該都去唔到

想問如果GPA太低係咪會踢你出校
定有得retake，今年完全俾運動搞到連少少讀書意欲都冇埋

想retake一年

學店係唔會踢人出校
Retake既話唔清楚

識人gpa太低差啲比人踢會有interview問你點解咁低
不過你表現正常就冇事學店嘛

最後佢都有得retake

姐係你內定又好 跟gpa收人好 跟interview收都好（我連phone-in都冇）都通知下落選嘅人吖 到依家揀咗未又唔知 進度又唔知 大佬呀咁點plan schedule呀
到時我以為落選plan咗到時去旅行去返pt嘅 突然又同我講話你又有得去（雖然機會好細）咁我咪要改嚟改去
想要你通知聲姐又唔係迫你侵我玩 岀封email話好抱歉名額有限而你喺候補名單中 大家都好睇又心照

想問下有無人收到政府嗰個outstanding scholarship通知

慢撚過政府4千蚊

報左new zealand又係完全冇反應

等ic個conditional offer email 等到想死

你驚死會冇咩。。
一定會有放心

又話in完後2個禮拜send黎 仲有幾日就2個禮拜啦

我連interview嘅email都冇

報咩科？

me too 我個first choice 我都收唔到interview 但係second同third choice話收我 但係仲未收到email

我原本係報Poly
但驚收唔到Offer先諗住報IC做backup

唔係早就知咩
我1月頭就收到結果係waiting list
即係冇得去

報左韓國個交流團但應該去唔成唔知有冇得退錢

慘得過去哈薩克去咗唔知有冇命返

學店唔知回唔回水

問過好似話視乎間travel agent

係呀，話啲錢俾晒agent 喎，仲話「我哋唔會呃學生錢嘅」

到時執柒咗就

之前申請個唔知咩scholarship, 啱啱收到學校電話叫補資料

outstanding？

MAD個extra lab個評分伏伏地咁

Talent Development Scholarship

一早收左

等左幾耐收到?

拉把班人好撚嘈，唔知你地傾乜傾到要勁大聲同屌屌聲

真心，去投訴啦

本身已經戴住耳機，佢地太大聲啦，一時又大笑，一時又勁大聲係到屌頂唔順走左了

有啊 佢要我地返去做 lab assignment
仲話如果你有意見你可以defer依科

Engineering

但我原本要做lab
而家都係睇片
然後兩個星期後交lab report

我唔係
但係得好少科要返去上
真係唔想返

咩course

E&E

有冇GTC Quiz圍爐區？？

Hi

ching 係咪做唔曬

係

1個月

唔係好正常咩?
利申:上年成份唔識做 a range

真

2 week

我報左話有得去，12月比曬錢之後先冇曬反應

Soul Server Down咗?

仲未上到一陣有堂仲未down notes

我一陣Assignment deadline
上堂前要交

唔知it幾點先返工?

我一陣就瞓教

9點所有office先開始運作

半夜3點起身諗住做assignment點知個service一直down到依家

仲未入到soul

有冇人打翻space講？

上到Soul了

係咪嗰時上網填完佢就有聯絡你？ 我填完之後乜都冇

大約一星期後佢就話有

想問有冇人收到hku cs interview 想知大概會問咩

igcse取消
想問ielts個邊點安排

Ielts照考冇取消

Ielts聽講網上版仲有得考？

hku principal recommendation scheme 出左 result

出咗好耐啦

出咗好耐啦Ching

我都知,係見今日先出 email
其實呢封信係咪真係有用

冇用嘅
利申：上年得，今年唔得

【私隱】iOS一開Zoom就會send哂你嘅iPhone型號，時區，城市，電話商，同一個獨特號碼去Facebook

有冇得叫SU同學校傾下唔用zoom

space唔係用adobe咩?

有啲用zoom，因為有啲nds話用唔到Adobe

Cls
屌你老母使唔使用撚埋八度去就啊仆街

我聽講係因為有nds去左中國之後用唔到Adobe ，所以要轉zoom

建議佢哋退學
而家中國冇書讀？

轉唔到做美國公民

芝麻仁都是麻煩的
End

唔明係咪正常架

咁應該唔係我諗緊嗰個

Ching你有消息未我完全冇消息
你個self enquiry system有冇轉過status?

冇轉過呀

今年year1，見到你地騰曬雞咁搞到我都有啲驚驚地

請問如果想入返八大嘅話gpa起碼要幾多先夠？

睇科，科科要求都唔同，個過3係其本

但

AALH GPA3.4夠唔夠？入三大係咪起碼3.7

睇你想入咩u咩科，三大3.7會穩振d

嗰條乜鳩條例唔比4人以上聚集，咁星期一拉把會唔會開？

3.7就睇你aim乜
三大top up degree就冇乜問題嘅
但想入返BA個啲就真係3.8先叫穩

AALH 3.4就要睇你想入咩科
Bu edu水泡就夠嘅
但如果想入啲好啲嘅科都要3.5-3.6先夠穩

搭單想問吓3.4 polyu English studies夠唔夠

夠就夠嘅
但如果你想穏入就盡量將Gpa拉返上3.6咁上下

Send咗email話由聽日起 關閉兩個星期

好，唔該晒

呢排好多assignments仲打算去拉把做

其實係space讀韓文係咪好難升返u不過讀韓文好似冇乜野揀

唔係
不過上到去冇得讀返韓文major就真嘅
好似得hku上
但基本上其他大學文科都可以入返
因為大學都會當你係aalh
只要你有gpa就升到

gpa 3.7上唔上到hku engine

Year1 未必，year2有機

3.3 aalh bu水泡係咪宗哲？

係
但3.3小小炆
佢好似3.4up就直出offer
如果第一轉收唔到
就要等到八月睇吓有冇人放先可以收offer
佢一年收10個人

你year 1?

其實唔難，韓研唔會限死，你可以揀其他文科都得，你肯努力讀書chur高gpa就上到u

有冇人有outstanding performance 嗰個scholarship 嘅消息，好等錢洗

想知+1

想知+2

其實如果有學校推薦係咪都大機會攞到㗎？

學校推薦係咪講緊叫你apply嗰封email

4月通知，聽其他university講

Thx Ching
想問埋sem3成績會唔會影響到個application，我sem3 gpa都跌咗好多有冇人知

睇year one成績 only

Ehhh...應該係？佢封email有話：
According to our record, you have attained good academic results in your public examination. We are therefore inviting you to apply for the Scholarship.

利申year one

祝大家都攞到scholarship

想知eap1個summary個9-11段講啲女人‘唔諗住啲動物黎食肉’ 係咪同主題冇咩關係

點會無關係

有冇人收返CCSS4005 USPHK份reflection journal? 想知大家幾多分

過咗去就唔好諗喇

我今日group present瀨撚咗野
準備蘭grade 入唔番U 直入社大

如果簡pass fail 報non jupas會唔會有影響？

而家你有得揀咩？

仲做緊 聽日deadline,
而家睇返第十段係關事 第十一就唔係幾知 份野好煩.....

仲未交咩？？

進度比你哋遲左
唉pk了 比9-12搞到暈

唔係20/3 deadline?

原來係咁...唉

你幾多分

大部份都係用Adobe

已經算高
我上個sem 2份都75
Group project炒左得C
最後都有A-
所以你唔使咁擔心
Keep 落去一定有A range

感激

唔該曬
佢啲comment寫到我份嘢好似好差 勁驚

有冇人知kec仲有冇開

但3樓有冇 俾5俾人坐？

公共設施應該冇開，坐出面應該可以

有冇人知Histories Societies and Identities果本Logbook其實要搞啲咩 正係知要草新聞同埋寫500字

冇事
我個時都嚇到瀨屎
我諗佢應該係唔想你哋自滿掛

大家好嗎記得繼續努力讀書

做ass做到頹

好鍾意做assignment…
嘻嘻…

74會唔會有a-

有
其他Keep住7x分有機會A

加油

太攰就訓返教先聽日再做

take得依科預左爛grade

我今日做grp present瀨撚咗野 等蘭grade入社大

型

咁快要present

得60分係咪收得皮

Rap
呢個range應該B/C

仲要俾佢話not well prepare 個分係咪死撚緊

完全唔識做, 嚟緊仲有兩份要點做都唔知

你可以email 問吓你個篇文大約方向
即係你揀邊一個case同邊一個theory
佢應該都有講過篇文應該要點樣approach
你跟返佢嗰個approach 會好啲

好, 唔該曬ching

啱check完，我亂寫都有76，簡直o晒嘴

我asm1好比心機寫都係得70

唔知佢點評分，冇俾comment

我都冇
仲記得第一堂佢話好易係佢手上拎A
可能係我太廢

ching唔洗咁灰嘅，70都唔算低，估

我上個sem讀完啦

大家收返EAP1 ASM2未

未
但有啲咩pt

收返啦
係咪不論幾多分
range個度已經決定左攞咩grade

無比答案
得張分紙
只係知自己有無漏
或者寫得夠唔夠好

3個columns B range最後B+
Ching你幾多分？

可唔可以講下有咩points... 我嗰個好似改都未改

點解可以咁勁？！

張分紙冇寫model ans 只係寫咗話我中咗6個
但其實我都係亂寫 所以唔知邊啲係中point

頂...
我24分

Placement final presentation 俾人話not well prepare仲要出咗好多technical problem 搞到想死

有冇人收到bu 中文offer
((有其他學校啲fd今日晏晝收到

冇，你cgpa幾多

我係廢J 3.1/3.2 嗰啲fd
佢俾我in嗰陣我都好驚訝但in完乜柒都冇哈哈
所以想問下自己學校嘅各位開始收到未

我睇non jupas，有兩個space嘅收到

下有得睇架咩？邊到睇架

Non jupas post

🤣🤣🤣I see 勁多po 追唔切

想問SOUL入面嗰個ranking準唔準㗎? 個lecturer講嘅嘢同個grade嘅ranking好似有好大出入

Soul入面嗰個準ga

aba各位岩岩識5識做econ midterm

份reflects report 仲要重新做過 想依家跳樓死咗去算

感覺要炒了

點炒法 我漏空左2條 gg鳥

唔識做計數果2條 唉 希望其他爭氣啦

做deadline fighter玩出火

咩事

之前翻過冇開

樓上好似係態度問題多啲 唔洗安慰自己

喂 吹水作好啲
exam fail成科fail

sor 可能佢將個exam 改左名做 online assessment

有無biomed陣間要quiz既朋友？

有冇人知EAH assignment3 點安排？

Zoom discussion

唔係轉咗reflection咩？

唔知啊 我9up

講真？你邊個教

Reflection啊guideline 都出埋

下，冇收到你係咪Yunnan教？

Ok，唔該你先

落選左

10樓開唔開？

KEC係咪唔開？前幾日比個保安截住唔比入

有冇人有讀Representation of People in Popular Art Forms？可唔可以教下小妹做assignment2

做緊資料搜集，想問下今年太空個gpa點計，係咪有pass fail啊？

online assessment
冇pass fail

其實online assessment通常多啲時間做又open book
好似輕鬆啲
不過二個sem都係咁有啲擔心之後exam會死

上個sem都冇
如果有我早就pf咗普通話
等佢唔會總分80幾分得b range拖低大市

唔識可以問email問lecture啊

我year2老鬼唔知係咪同你一班

總分都係攞80幾得c range嘅人經過

話說assignment 2唔係好難咋喎

想問邊度睇gpa

上次跟左佢instruction做都唔高分
有陰影好驚又爛grade

有ching 喺讀socio 想問下ex 2 第十題喺咪e ?

老實講，我梗係對呢科有信心先擺落sem 3。你覺得80幾分c range正常咩

呢科個curve伏哂啲香港學生
啲芝麻人就輕鬆拎A range拉高gpa
明益佢地架啦
搞到咁多sem3爛grade
Department head / course coordinator 都可以冇動靜
下年班yr2就完全唔洗讀

有無人知IC scholarship係咪要申請先有？

好似要入埋 ic讀先有，你可以問下先嘅

幫fd 問
有冇人報過space new zealand遊學團
聽佢講打比space問而加搞成咁都唔俾退錢
成兩皮幾野

舊年讀個啊sir 講到一舊舊又話成班都理解唔到啲concepts
好似7x分 group project b+ 最後A-

有人連登仔讀linguistics

話說而家可以申請持續進修基金reimbursement
原本諗住連埋sem two先一次話申請official transcript
但學校要我哋寄official transcript返去攞證明(?)
黎申請reimbursement
唉...唔想晒錢申請個transcript

邊個呀

我個lecturer話下星期三之前先出grade

有冇人知 100分滿分既asm 拎78分係咩grade

想問下星期五洗唔洗上堂？

唔使
公眾假期

thx ching
自隊一打

派左eap1 asm2了

點解我乜都收唔到……

講嘢好嘈嗰個...?

正常(?) 我嗰班嗰條turnitin link今朝先冇咗 證明佢今日先開始改

正路就依幾日收到 唔知你個lecturer

邊間？

有冇人知實用中文ASM1 70/100大概咩grade

我得68分

打算報hkuspace top up
Scope唔收我
Space會唔會仲收得緊過scope

ching咩grade 仲未派好驚

識呼吸就收

我見佢寫ielts要6
但係又有寫space嘅學生或以外學生英文C以上
咁係兩樣都要乎合 定係是旦一個都ok

可能你個老師松手呢

希望啦 asm1得b

下reject左⋯

你reject左？

我仲未有消息

係冇叫你interview 定點

未叫我interview，我都叫做好早報名個啲
就會諗係咪我連一個interview機會都唔值得俾

佢有冇send link 叫你俾additional doc？ 我睇佢個網站 話interview 係依段時間

有呀交左supporting documents，但都係未有interview 佢網係寫interview日子係幾月到幾月？

搵唔返添 冇記錯係3月至4月 或者你打去再問問

好呀 謝謝你

因為佢係3月頭send email 叫我in

有冇人識做Healthy Living Asm2 完全唔識做

你報ic咩科？

唔係畫structure 同 enzyme involvement and secretion(?)
去ppt搵一搵其實唔難做
再唔係google埋omega9 structure 就已經有埋圖……

第一題好似notes有齊曬答案，第二題都係，甚至可以Google搵到成個system嘅結構

如果你連notes都懶得搵，咁就冇辦法啦

我中學到而家都係讀文科 但唔係做伸手黨嘅藉口囉………其實好多野可以係ppt同google搵 但你咁樣都唔肯搵嘅話 真係唔想幫你囉………

Social science 但係ic 報唔到
得Space嗰邊嘅part time 讀

點解報唔到？ Edinburgh Napier果間？

Yes 雖然佢嗰科嘅website page有course code
但點知佢application form入面冇course code
都唔知邊邊先係最update

你可以email個program 負責人問下

其實bruce係咩背景 覺得佢幾勁
前ibanker?! 每次都 miss佢第一堂 聽唔到自介

Ok 不過重點都係 我見佢寫ielts要6
但係又有寫space嘅學生或以外學生英文C以上
咁係兩樣都要乎合 定係是旦一個都ok
加上我asso唔係social science底
佢會唔會唔收我

你排班入面第幾 我差少少排第3

我班得18個 人少但好似有勁人 lm睇7/80分都淨係得B+/B

唔係 我係1-4嗰堂 但你係咪都係由Kenji教你？

除咗聽佢講asm hints/重要terms或者mt野外 其他都會skip 事關佢把聲成個男人婆不特止又講得慢同悶

但我MT計錯ALT of Datum 冇滿分了

有無ching 喺讀eap1 cl 80 kam bo yee 想知佢個email

A+ 咗

Space 有冇申請Zoom account比我地

有冇人知上個sem有教intro to political science嘅Kalvin Fung仲喺唔喺度教緊 我有啲重要嘢要搵佢 佢email係乜

KEC HKUSPACE係 community college 定school of professional and continuing education

有冇人知道

讀AD/HD咪cc lor，SPACE係自資degree 同興趣班（應該係）

Community college

有冇人知Airport Service ASM點做

俾你講一講
啱啱睇咗份guideline
1500 words

問*

基本上除咗mtr 你係唔會以太空學生哩個身分拎到任何優惠😂

kec樓下中資太平洋咖啡7折

想問吓space金鐘而家平日有冇開？

feel到今個sem會大炒

想問下讀history既aba人
Logbook 既剪報係要剪實體報紙定係 網上報紙都ok?

基本上都唔會要求實體報紙啦……有啲新聞 實體報紙好難有喎ching

ching做左未? 剪報係要真報紙定online報紙

ok, 感謝你 琴日突然睇到要7號交仲諗緊要實體newspaper 嚇L死

都唔知point1點寫 講得好含糊

想問下如果要y1 entry，sem2嘅GPA喺咪都冇用？

點解會冇用
假如你yr1 走到
咁你sem2都要 meet condi 架喎
就算真係走唔到
Sem2 一樣有3.7-8
Sem3都繼續係呢個水平
你報early round senior entry 分分鐘早過人有offer

因為我sem1 shit咗得3.2，所以想問sem2喺咪就算拉到yr1 CGPA喺3.5，大學都唔會理我？

Yr 1 cg 3.5 就真係難走啲
但係如果你下年gpa 都有3.5-6 基本上好多u都已經入得返 （3大另計）
同埋睇你讀咩科

放心呢度應該好多人會陪你炒

29號先交
做咗中文同英文先

我諗住中文等7號先再做 而英文就一早做完
我覺得份英文唔算難做 只係煩在點用有限字數解釋晒所有野

睇你讀咩科
我上年yr1 cgpa都係3.3左右
都有八大offer

想問下大家有冇收到封email 叫人報HSK

冇喎係咩黎㗎? 攞黎代IGCSE黎做second language requirements?

有冇人讀EE? Individual paper 洗唔洗一定係academic references?

好似係 但係得hku認可

師兄sem1幾多？

唔該晒

3.5幾

咁都好過我好多

thanks bb😘

Eap2交唔到慘死區

有冇人冇eap Venus 個email.

Venus.kam@hkuspace.hku.hk

勤力d
JC好人派grade
A 左

Eric多水啲

想問city派offer前有冇咩徵兆？

冇

其實你target 係咩
同埋你本身讀咩
你講多D睇吓我哋幫唔幫到你

呢樣真
相比起gpa
選科策略更加緊要

Eric lai好on9
當年上佢堂 知佢不嬲唔太跟notes教
佢有佢講多 咁諗住睇下份notes寫咩(嗰陣唔明佢教緊乜)
未睇到一頁佢已經衝埋嚟噴到我成面口水問我做咩唔聽佢講嘢

同埋當年個course(ppc 而家摺咗)
成個sem都係聽佢講故事咁
話冇學嘢又唔係 終於佢都真係有教
不過你問我學咗啲咩就講唔出囉

Target係入翻8大，而家讀緊工程

想問下EAP 1 其中一份asm唔小心D+左 佔30%
繼續chur埋呢科佢定係下年retake呢科算

利申讀左咁耐asm冇試過攞低過C

想問下EAP1份asm3 可唔可以唔用asm1嘅Academic Source?

可以

sorry 唔熟工程
睇吓有冇其他巴打幫到你

好多科都係咁

Eric lai，sem2上過佢堂，好撚癲

第一二堂頂唔順諗住轉
但之後冇轉到
上耐咗發現好好玩
有時同佢癲埋一份

同佢熟左好過癮佢會係咁搞啲仔

夠gpa
同早啲訓

唔得

有講過？

Guideline都有寫。。。

邊句呀

可以改啊 問左lecturer

嚇得我

堂堂畀佢摸,玩口水

想問兒家aalh History個比例係點？
冇理由得essay同log book咁少㗎

想問如果miss咗揀科會點

Sci?

AALH

咁唔知了希望有人解答你

依家先睇到4月1號寄嚟嘅通知email
點解會寄咗去垃圾郵箱

愚人節快樂

屌 垃圾soul 交quiz先嚟crash 我啲分呀仆街

Eap 遲交5分鐘 照扣一個grade ?

可以同lecturer求下情話soul壞咗嘅

我online quiz quiz下都死左做唔到

assignment 2? Sorry 師兄我A咗

咁撚勁
出年試下報mbbs?

好撚仆街

應該叫佢今年報先係
益佢

霞b ho ball

Final grade拎A再出嚟講啦

你係咪瘋狂fans來==

I love U

真 堂堂比佢的上第一行
好彩最後A

利申 個個都係佢嘅豬豬

有冇dse full cert?

我都A咗

唔好咁頹，好快有你份㗎啦

Year 1 sem1 GPA 3.6 報咗BU同Edu U 未收到Offer呢😿😿

Yr1唔好灰心 下年會有

霞b手下留情
冇心串佢淨係覺得攞啲D+有啲神奇
冇嘢我都係收收皮先

報咗咩

屌 我上年嗰份assignment都係D+

屌你IE份test咁易都要擺上chegg
仲要比人發現

俾人發現放咗上chegg有咩後果

應該唔太關事喎

cancel左個online test

想係到搵下要meet second language requirement 但係meet唔到嘅人!!

SPACE有機會可以係6月中開場HSK俾CC學生 不過要夠一定嘅人先開到 有興趣嘅人唔該send個email去hkpeac@hkuspace.hku.hk講下 幫手儲下人數

咁做咗個啲點

邊個教？

ching， 你係邊個教？

Ashley

kenneth au

記得上年份test係 form 3 level physics

我以為係啊sir 發現 , 姐係有人報串？
Btw 份野亂做都起碼有8成喎

如果asm 寫咗字數要求但冇寫最多/最少或者大約嗰啲字眼，咁我該應該當係點解

正負10%
即係例如500字的話
就450-550字

Zoom有安全問題 學校係咪繼續用

銅鑼灣space? 我諗應該都得 記得去send email留低個名

Ashley高汁! 我A+ 都唔知點解啲人話佢killer

有冇人可以教我USPHK 份Reflection Journal
第一份我俾嗰lecturer C咗
而家又要做第二份

我有科已經傾緊轉唔轉

唔係不嬲都用Adobe咩

有d係用zoom

有冇Fyp攞F嘅例子

想問下 ABA Year1 sem 1 3.62 入cityu 有冇機

下年可能有機

No lah 佢咁好 我超中意佢
上堂仲會關心學生走黎傾計
不過而家online lesson又真係難相處到
不過唔係killer

post出來同你分析吓

報哈薩克都無影

姐係通知左有冇得去？

上海人？😂😂

佢未落實呀

其實而家岀聲仲有無用🤔因為有啲科都上哂堂

睇你個科個leader會唔會轉

其實真心好想去 但係而家搞成咁

6月尾真係唔知

希望有緣做團友

正確

2020 OU NON-JUPAS 討論區

哈薩克好有菲律賓feel 幾年前去過

想去中亞好耐
最想去土庫曼 不過睇完netflix套dark tourist 之後少少幻想破滅
會唔會唔明我up咩

Btw佢啲email無set做重要郵件可能去埋垃圾郵件tim

我啱啱都係無聊開學校email 再碌番落12月頭先見到真係救命
我明你講咩呀 但係我冇睇過唔知土庫曼係點 比你講完搞到我有小小想睇
不過中亞黎講 我淨係想有生之年踏足下阿富汗 巴基斯坦。 一次就夠

不過又唔多見佢地有交代study tour啲野

Dark tourist 好睇 都有講哈薩克
Mexico City 個集睇到我好想去
同埋土庫曼係難入過北韓所以都好想去

中亞成日比人label做危險神秘落後 所以好想親眼睇一次
做backpacker 定跟團都好 不過而家都好多人去獨遊

感動居然有人明

而家全世界咁樣 啲studytour都唔知去唔去得成
之前旅行台有個巴打有出中亞遊記 你可以去睇下
我都係！ 覺得呢啲地方危險還危險 一生人點都要去一次
反而印度我就不了 完全0興趣

有無人讀EES

email話4月中通知，不過都預咗去唔成
但求拎得返啲團費
好撚想去中亞

有冇人知今日KEC大com開唔開放？

outstanding scholarship有通知未？

巴打 我都等緊消息阿

library 係咪仲未開?

機會率低於0.001%

水泡科？

3.6幾穩入Ais ppp criminal

3.6 year 2 基本上city任你揀
year 1窄啲，但係買個機會都冇壞

任揀包埋businesses 科？ 但我聽另一個師兄講攞offer要高GPA先得 3.8-3.9

其實點解商科gpa會高到咁
science過3就落地球

其實想問好耐
一直以為Science科普遍gpa會比較高
因為答案客觀
但係點解其他科會高咁多

因為science engine nursing 收人多 讀既人少
其他科相反

所以拉curve出黎
成績會差得遠d?

商科易d呱，計數科係咁

交左錢啦咩

唔交點會有得去

有冇soci 既朋友仔識做reflection paper

我填完online form之後無消息
以為咩都未講
睇黎無得去

有得去仲慘

我交咗錢啦絲打

苦主

睇怕學店又唔退錢

同樣係苦主

同問

政府船肯出結果未

學校提名完 填完資料就冇哂消息
有冇人有消息

見到turnitin96%嚇左下 一睇發現原來又變曬方塊

咩意思

霞B你改左名？

唔知點解我自己睇turnitin有陣時會變亂碼 但lecturer度睇就無野

文學評論？

係啊 諗起上個sem交功課俾志廉bb都係全份變曬方塊 佢叫我放pdf

technical problem啫

可能文字軟件唔同？我有時交功課上去Turnitin開返，會移位

要習慣下交功課upload PDF

有冇人知EAH assignment 2佔幾多%

40％
Course outline 有寫

Assignment 3轉咗第二樣嘢 冇改埋%咩

我lecturer 話冇participation 分 將10％均分比1同3 所以 1＆3 都各佔30％， asm2照40％

咁耐啊……

ICO lab5 三分之二 人零分咩玩法...

無跟份notes做咪零分

諗起都爽，第一次覺得自己做係有優勢

space有冇人收到hku ba offer

我係eah
啲嘢照計唔同major嘅英文都有唔同

我都未

+1 身邊啲朋友出晒

有冇ching準備gap year

而家一個offer都冇

Gpa幾多

Yr幾？

我特殊例子嚟

24

Sor鳩 以為佢問A range

有冇考慮報city/cu late round

24 B+

好似24.9

諗緊

0.9分點黎

Course coordinators email有寫，A-係2X.X-24.8/24.9, A係24.9/25分開始。自己睇返我都唔太記得

有d咁既野？
點解我無收過

啱開sem send, Check返 email同announcement 應該有，assignment 1-3所有range都有

David就會send比自己班個啲 其他lecturer 都好似冇咁做

越諗越頹 準備HSU/社大見

我Elim class

Elim最正

個個自稱3.9
你叫讀science嘅情何以堪

我得C-

Check返真係無
可能係唔同lecturer啦
就算係全級的announcement
第一個已經係suspension of class

想問下有冇人有eah course coordinator John O'Riordan嘅email

Learner portal 好似有 course coordinator contact list 你睇下有冇

搵到啦，唔該曬~

感覺EAH會爛grade

啲野同前幾個sem都差唔多…
應該唔會爛grade...

我寫argumentative essay 但冇交essay plan
佢話會好risky

Essay plan
我都可以plan完之後唔跟住寫啦
好無聊

我同另外兩個fd都收到

點解要交essay plan？

唔同lecturer 咪要求唔同

想resubmit assignment 但係turnitin嗰度無得再交 send比lecturer得唔得？

你唔問老師先？

感謝

Yr幾

佢應該係main round/early round報？

yr 2

Gpa大概幾多啊

non-jupas database 有得睇 3.7-3.9 左右
condition: 3.2 (Chinese: 3.75)

Yuanna? lol

報左Nonju之後越諗越不安

EAH research paper 遲咗兩分鐘交會點？

你想我地點答你

記唔記得有咩penalty

好似0-24hr扣1 letter grade? Eg A+ => B+
或者你試下問下lecturer 睇下有冇得挽救

ching我下年揀左healthy living做elective, 可唔可以share d notes同assignments俾我睇睇，做定準備？謝謝

用咗上個sem其中一份功課 換皮唔換餡 希望過到turnin唔好話我自己抄自己

F

Ching放咗grade or turnitin similarities記得喺返呢度講 我想知

yes

好似唔得㗎喎... 我EAP lecturer係交essay之前有提過呢樣野

其實好想知點樣換皮唔換餡

用一樣嘅concept同reference 再加個兩個point重新寫過篇文
遣詞用句唔同咗 但內容都係差唔多

我份eah都諗住咁做

冇得睇重複率 好驚最後話我自己抄自己

你過咗就含得

唔明

啫係你個percentage 太高就凖備含

依家就係驚呢樣野
冤枉呀法官大人
讀書人的事 能説抄麼

祝君好運
成篇paraphrase哂就唔怕嘅

但你逐字逐句改晒都好
有啲字眼同專有名詞都改唔到
佢話唔可以reuse同recycle 我又冇照抄

又要抄又要驚

唔好怯 我地無抄 係同一條題目做第二次

好掛住eric

philo essay個分同letter grade係咪無關係
有人同我同grade但係少我10分

死撚硬

idh？邊個交？

教

introduction to philosophy

有份中文41%
依舊食得好瞓得安樂

有冇ching知道 如果報hku ba senior entry DSE eng 3 係咪只可以報linguistic 做major?🥺

同埋cgpa要幾多先穩陣😭

P.s. year 1 Aalh korean studies sem1 3.82

中文點同

本身similarity都係一樣拎黎搞笑嘅嘢

感覺廣東話學生點努力都唔夠普通話學生講普通話叻高普要fail了

個grade係essay
個分係quiz

八十五以上=B以上
祝你好運
利申：受害者

EAH 有咩題目好做
仲未諗到

求其一個gay marriage, abortion, cannabis...
你幾時要交？
我今日ar diu

原來係咁thanks

我14號

我都係得返少少時間
但仲未諗好題目

我7號

Alex係搞笑啲嘅
全世界eah 14號個個禮拜交
得alex7號

alex快人一步
希望今次篇嘢啱佢口味
唔想f

Alex快人一步kill學生

用一sem去認證alex是否killer

好掛住佢 上個sem 覺得佢好煩 但係佔最重weighting 嗰份功課 佢俾左A我 最尾英文A-

講完先知

eah成篇重寫一次 睇你點捉我抄

我哋yuanna 20號交

想問下有冇人試過 year2 aba 入返U嘅 science 或者同science 有關嘅科

份paper deadline 係 23:59
我23:59交
點解turnitin 會計我遲?

同埋turnitin 好L奇怪
明明source都冇聽過亦都冇睇過就會mark我抄咗人地嗰句嘢

因為佢唔計秒數
23:59 deadline
就係23:58:59或之前一定要交
如果唔係時間會顯示紅色字
利申 又係試過23:59交

咁最後lecturer有冇計你遲?

冇計

真?
你同咗lecturer求情?
佢有冇同你講啲咩
我呢份paper佔30%…唔係遲嗰幾秒就downgrade

佢識睇既，佢見你紅色都會睇咩時間，如果你驚，email會好啲

*唔想遲咗
btw我其實超級想轉台 香港寬頻真係廢到嘔白泡
成日都好唔stable

ok
啱啱send咗email
畢竟我近排唔記得交上網費 結果晏晝WiFi畀人cut咗
之後畀咗錢再連接嘅時候都係廢到癲
P.S. 我今日因為WiFi連lecture都上唔到

正常嚟講lecturer都會睇返係遲幾多
好人嘅你唔遲太多都無乜所謂
衰啲嘅就只要紅字都當遲
所以好睇係邊一個lecturer
祝好運

點解成日有啲咩嚴唔嚴嘅問題
你鳩做又有甩漏點都唔會高分
盡力做好佢check多幾次呢啲係學生本份嚟
唔會因為條友唔嚴就咁算

如果因為覺得嚴而check多幾次又有得改係咪代表做得唔夠好...？點解要因為嚴先驅使你做得更好？

我遇高嘅多數都係break嗰陣出去自己tick 同放break之前佢點名
唔遲過個半鐘就冇問題
tick名嗰啲更加走得多都冇問題啦(唔係毒撚冇fd嘅話)

如果重有得返學校上堂嘅話

之前一開堂以為佢係killer 點知佢唔係 phoebe比分緊過mc yuen

MC 不嬲都好
係佢鐘意叫人答問題姐
佢比分唔差
Sem1 iae我講到1999都比左17/20 分我

我屌垃圾notebook 喺online interview 前一刻死咗
除咗send email之外仲有咩做

佢仲話Assignment1逐個逐個email send成績聽到好感動，咁樣佢workload重左好多

佢真係唔差架
希望大家珍惜佢嘅堂
只要有聽書有答佢問題
跟佢要求做
分唔會太差架

我發覺space 好多老師都好好

打電話？
好慘 希望佢會比多次機會你

禮拜六唔聽電話

其實Turninit會根據咩highlight覺得有相似既句子？

我都想知
明明啲野全部自己諗
Reference 都冇搵過
都可以去到19％

有冇咁撚黑仔
睇到都覺得慘

係呀
有啲科嘅文係純粹比個人睇法
我真係source 都冇搵 諗到咩就打
點知佢highlight 19%

Cover page?
你㩒入去冇得睇highlight咗邊到咩 應該有寫

hab

我連cover page都冇打
淨係得內容＋名＋sid
就係入去睇完佢highlight 啲我自己諗嘅句子
都可以有幾隻字一樣sentence structure （我真係冇抄過）

啲similarity 係咪拎黎搞笑

R.A.P

米甘

有陣時 Turnitin真係好奇怪咁老師有冇問你之類？

冇呀
我諗住啲lecturer 應該會去睇下啲similarity 嘅
交左我就唔理啦
除非有啲真係睇都懶得睇然後話我抄啦